突發： 旺角大量狗

山東街多狗

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

？？

圖呢

冇圖講乜

無圖 我話你老母屋企大量狗啦